[8月4號]天文台在上午6時20分發出黃色暴雨警告信號

香港天文台在上午6時20分發出之有關黃色暴雨警告信號的特別報告：

暴雨警告信號現時為黃色，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過30毫米的大雨，且雨勢可能持續。

一些低窪地帶及排水欠佳的地區會出現水淹。可能受大雨及水浸影響之市民應採取適當的預防措施，以防止可能引致的損失。

大雨可能引致山洪暴發，市民應遠離河道。可能受河道氾濫影響之市民應採取適當的預防措施，以避免損失。

請留意電台或電視台廣播有關交通情況及其他有關暴雨消息之報告。

我呢邊一滴都冇

癡撚線公司

頭先電話彈個message出黎仲以為bug

Me too

睇圖雨雲應該係西南面上緊黎

機場落兩滴水就黃雨，市區就落狗屎水浸先黃雨

個天好似黑左少少

好大霧

開始有雨了

醒目啦打埋日子

其實呢D先係真正既警告信號呀嘛屌
梗係預早提你出門會落雨
唔係落到狗屎先話會落雨